因此知道珍惜我的香港 因此懂去欣賞我的香港

這是我家~

專登入黎比個負皮

唔好聽咩 ？